習近平管治方式：肺炎，給我解決好，水壩，給我解決好，香港，給我解決好。不行我就露個臉做做戲

習近平管治方式：肺炎，給我解決好，水壩，給我解決好，香港，給我解決好。不行我就露個臉做做戲